研究：開車比親熱更容易讓人「性」致高昂

開車比親熱更容易讓人「性」致高昂 網：難怪這麼多人愛車震

日前福特（Ford）提出一份相當有趣的研究報告，當中指出相較於接吻、購物血拼、看球賽等行為，駕駛性能跑車更容易讓人感到興奮以及幸福感；試驗結果也讓不少網友紛紛表示：「難怪這麼多情侶開車出遊，開著開著就車震了。」

為確保實驗結果公正，福特為志願受測者裝上了測試儀器，並在受測者進行購物、觀看美劇、觀看球賽、親吻、跳舞、乘坐雲霄飛車等行為時，隨時監控所謂的「興奮時刻」（Buzz Moment）。

在福特安排下，受測者也分別駕駛Mustang、Focus RS、Focus ST等搭載測試器材的性能車款，並同步接受量測；結果顯示，受測者在一定通勤時間內駕駛性能跑車，可平均體驗的2.1次高強度的興奮時刻，僅遜於乘坐雲霄飛車的3.0次。

針對此項結果，心理學教授暨非言語溝通專家Harry Witchel博士表示：「這項研究顯示了駕駛性能跑車不僅是出發到某個目的地，它還能更深一層的帶來有益健康的幸福感。」

「多開車沒事，沒事多開車。」這句話說的一點都沒錯…。

英國研究 中國製造 韓國起源 仲有個唔記得

台灣報導 北韓宣布

台灣新聞

日本AV封面

英國研究 中國製造 韓國起源 台灣發明

連登評論

揸車揸到射精

賣廣告啫
唔通啲巴士司機個個開車都射精發姣咩

即係要屌死氣喉

係要高性能跑車

睇車既
唔通靚女又會對油頭毒撚發姣

屌死氣喉